女獻身 男不願交往被誣性侵

新竹一名女大生在超商打工時，結識程姓男子並對他傾心，今年4月間，女大生到程男住處聊天並過夜，當晚也發生2次性關係，事後向程男表白要進一步交往卻遭拒，還被程男嗆「後會無期」、「當作一夜情！」女大生為此怒告程男強制性交；不過檢方認定2人應為兩情相悅，對程男不起訴處分。

這起「性侵」疑雲發生在今年清明節當天，19歲的女大生到25歲程男的租屋處聊天，因時間太晚留在程男住處過夜，女大生還獻出自己的初夜給程男，當晚並發生2次性關係，激烈的做愛過程中，女大生的雙腿被咬到瘀青紅腫；隔天清晨，程男要求再來一次，因女大生婉拒，程為此翻臉，將女大生趕回家。

事後，女大生發簡訊問程男「幹嘛趕我回家睡」，程男則回應「掰、後會無期」、「發生關係你情我願是要怎樣」、「你要到我家住的」，也挑明說「我們也只是發生關係，當作一夜情啊，不然呢」，女大生憤而提告。

程男向檢警坦承與女大生發生性關係，但強調是你情我願，並表示是女方主動向他告白並要求交往。事發後，女大生也曾傳LINE問他「是否從此不理他」，他回覆「後會無期」後，當天下午就發現女大生在他機車貼上「已報警」的紙條，要他把話說清楚。

程男說，他的租屋處共有4戶，隔音效果很差，如果是強迫性侵，女大生大可大聲呼救，他認為女方是報復他不願進一步交往，才誣指他性侵。

檢方勘驗雙方互傳的LINE對話內容，發現女大生曾傳「今天可以嗎」、「你怎麼解決你的需求」、「你喜歡怎麼樣的女生」等訊息，也認為女大生當晚如遭性侵，應可利用程男洗澡時離開，卻是至隔天清晨與程男一起出門，且於事發後3天才報警，與常理不合，因此認定是兩情相悅，全案不起訴處分。